一人一間好食藍店 聽晚開始外賣自取一星期

諗住喺疫情期間雪中送炭

邊區就無所謂啦

空姐牛肺
銀蟲

住新界 有冇港島區藍店推介

元氣

燉

集團不了 想支持小店

都好 嗌啲貴湯飲下先

藍店可以叫外賣嘛
一人叫一個外賣

華姐清湯腩？

聽日起，全民叫黃店

外賣自取嗌藍店
送到上門嗌黃店

大家樂

外賣係比左錢先拎餐